一人一樣喺連登被貶到一文不值嘅事或物

我先！教院

女人

台灣

周國腎

人性

道德

樓主

中國

吳業坤

而家既高登

連登仔

毒男

本身一文不值唔算貶

我錯

肥絲

本身就冇價值

香港人

IT狗

高登

老母

非處😟